JoJo入面個Dio算唔算壞得最徹底既角色??

夜神月出發點起碼係好,但Dio真係徹頭徹尾一個真正仆街
惡人既救世主

做乜同夜神月比

兩個都係傻閪...?

鬼父 簡直係壞男人

因為夜神月同樣係壞得非常徹底既角色
由第2集殺假L開始,其實已經變哂質,後期更加係六親不認

細菌人

dio只係一個純粹既惡人
但講惡人既魅力我覺得吉良吉影同老闆吸引好多
而神父=gay

樓主仲壞 bad boy

同好,我都係鍾意吉良吉影多d

老闆同真菌條友先係

講壞 我覺得總統仲壞過dio
Dio 壞得黎 有壞人既美學
吉良吉影 同波士 壞得黎有個人魅力
神父比起上面果幾位已經有d失色了

bible black 本聖經

冇睇第7

好正 睇下啦

神作第7 部都唔睇

我而家都淨係睇到第6,聽人講第7同第4係最好睇

第4部既岸邊露伴番外好睇
第7部巔峰

當初睇完第6 結局有d接受唔到
好sad 搞到冇心情開黎睇

暫時未見過有人壞得過班普將軍

將個媽媽變吸血鬼,再吃自己個仔,dio真係好撚變態

點壞法呢?

一個壞人
全部好人都鐘意佢
唔會抵抗個壞人

咁係咪最壞先

惡人救世主

宇宙邪惡聯盟首領索克天王